[香港未來]演藝界老一輩腐敗,咁新一代呢?

今日個垃圾撐警集會,溫拿班垃圾廢老大大聲講歪理
呢幾年個都有留意D新一代藝人,見到上面個情況,忽然諗起一個問題
班演藝界廢老上晒岸做既得利益者,佢地支持建制冇得救就唔需要多講
但年輕一代呢?

呢幾年有follow部分新一代藝人D IG,由之前69遊行開始就更加密切關注
好彩既係絕大多數都係支持我地呢面,不論係明確表態定暗中表態
但問題係,佢地今日企係市民呢面,咁過多廿幾三十年後,佢地又會企係邊一面?
當年D廢老藝人係民主歌聲獻中華話支持北京學生支持民運,今日變成點,有眼你睇
而今日香港年輕一代,好多時為生計為工作機會,好多時都要睇廢老臉色
呢種情況係演藝圈更加唔駛多講
亦因為咁,好多年輕一代藝人都只係敢踩界式表態
難保佢地到最後會頂唔順壓力跪低晒

又諗返起早兩個月金像獎搵咗班新一代演員做MC
完場後游學修出咗個IG post係咁既

最後一帖
主席話，到第68屆時交俾我
到時我58歲
如果影壇仲需要我
我一定義不容辭
然後call返到時班老屎忽，疾下疾下咁跳疾風

MC32班新一代演員基本上同我算同代人
留意佢地既最大原因,就係想睇住呢班同代人同我地一齊成長一齊變中坑
經過今日見到溫拿班垃圾有幾無恥之後,我不禁心諗,唔知到咗203X-4X個陣,呢班人變晒中坑之後,會唔會好似今日溫拿咁做返同一樣既核突野?
一諗起咁,就覺得成件事好心寒兼作嘔
原因係過咗咁多代,香港人始終冇變到,一到中年就變垃圾廢中

大家點睇?

文化使然?

根本係世伐之爭

學歷好又有機會嘅年輕人自然會比廢老睇中，用心培養，之後佢地就會少理基層社會政治，同上流人士做朋友，當身邊朋友都係廢老建制，自然都會比佢地感染，成為建制

情況同當年佔中年青人一樣，當日可以吊鳩政府同黑警，過幾年做警犬，再吊鳩示威者係暴徙一樣

年輕一代同老一代永遠都會變成鬥爭嘅主角

ps. 當然有例外，但多唔多，仲有幾多個可以大膽做良好嘅事，我真係唔知

代
sorry打錯

後人藝人仲多奶共

後生既無得上位, 拍戲唱歌錄碟宣傳, 好多都要資金, 而資金既來源本來就係由商人而來
過往資金來源豐富, 藝人只需要專注自己就可, 不必擔心政治歸邊
但現在大多企業由中資控制, 藝人就要歸三邊

靠建制既, 有大水喉, 可以任玩任跳, 但到呢d日子就要俾人擺上枱

中立既, 唔想被人打擾, 勉強可以左右逢源, 但肯定無得上位

信奉自由民主既, 更加係被打壓一群, 明明傾好既贊助, 都可以被人中止, 所以更多利用網絡平台推銷自己

新一代hana咪去躍動大灣區

TVB個堆就咪提啦
我反而關心依家電影圈個堆